有無人用過自由鳥？

請問大家知唔知如果到左到期日仍未俾下個月月費，個號碼可以留幾耐🙏🙏🙏

我真係check 過晒都搵唔到有提過

試過遲幾日交，無咩

請去facebook問，好快會有專人為你跟進

之後你一直用？
有無用過出國？

.......

未試過出國
過咗到期日幾日後會再收到佢嘅通知，寫最後付款通知之類，話再唔交就cut

除左填credit card... 仲有無其他方法交月費，佢個app 好唔user friendly

八達通O! ePay 同tap and go 囉
上次用apple pay 個app 食咗我90蚊
我問客服叫我問tap and go
我問tap and go 又話筆錢係成功畀咗birdie
但係個app 就當我無交到

你中學雞？2018年竟然有人冇信用卡

八達通用android 嘅話其實幾方便

apple pay內置付款仲唔夠方便咩
唔通要出街去7仔

唔係咁既意思，我有credit card 只係唔想俾佢自動扣費 而家咁講我明了
即係到期佢先會send bill 叫我交費

另外，上網見好多人拎左個號碼就轉club sim養號，有無人係咁？

佢係到期會有大約一星期比你係app到交錢，唔需要自動轉帳

雀仔好用?

為左拎number